極度懷疑之鋒等人出國只係請求其他國家開放逃生門

有咩理由其他國家收緊難民政策
之鋒等人會咁撚大反應
大佬, 爭取香港民主關其他國家既難民政策咩事先
除非你由始至終都只係幫緊香港人爭取逃生門啦屌

消防員就咁救火咪得使乜帶人離開現場
除非佢哋無諗過救熄啲火啦

國安五毛狗又想老屈黃之鋒

個情境應該係咁
當地官員問之鋒等人可以做d咩幫香港人既時侯
之鋒等人唔好意思請求出兵
因為知道對方實彩佢都有味
所以請求開放逃生門
完

有咩問題？
黑警五毛無份

個情境應該係咁
國安5毛狗不停散播謠言老屈異己
肥佬黎已經成功被屈踎監+不准保釋
依家又想屈埋黃之鋒呀?!